快接走在老人院既親人，輪椅大量已準備

快接走在老人院既親人
見到葵聯幫駱小彎擺街個男人，
推左大量輪椅去聯喜樓互助委員會

幫推 投票Challenge

一車車廢老掌心雷又黎料

廢老不死 香港不生